條女就生日，帶佢食元氣會否好on9..?

元氣有成百積分

係咪肥婆？
肥婆食爭鮮算啦
元氣食窮你

幾啦⋯⋯

諗住唔比佢叫刺身 會否好小家

幾咩呀 幾on9定幾唔on9

既然你都問得。。。

元氣咁貴，街邊車仔麵算啦，女人未到四十都唔好俾飽飯佢食

帶佢食千兩就得

點解你仲未散？

開房請佢食腸啦

呢個年代食元氣都俾人話cheap

事實

咩咩妹？

唔會啦
元氣咁撚好食

有人奶咪得

街市3蚊炒麵

一路食 一路講人生如壽司

你條女係咩咩妹就唔會